---
author: krm
created: 2018-01-01
---
![se]
# Värme generaras av motstånd

  * Ett motstånd omvandlar elektrisk energi till värme. 
  * Det gör att ett motstånd lätt blir varmt och i värsta fall kan brinna upp. 
  * Det motstånd vi använder oss av klara 250 mW.





